{"config":{"indexing":"full","lang":["tr"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Mobil Yaka K\u0131lavuz'a Ho\u015fgeldiniz. Mobil Yaka Nedir? Mobil Yaka \u00e7al\u0131\u015fanlarla \u015firketi yak\u0131nla\u015ft\u0131ran ve her zaman her yerde etkile\u015fim i\u00e7inde olmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir mobil uygulamad\u0131r. Mobil Yaka'n\u0131n web sitesine buraya t\u0131klayarak ula\u015fabilirsiniz. Mobil uygulamay\u0131 iOS i\u00e7in AppStore ve Android i\u00e7in Google Play Store'dan indirebilirsiniz. Mobil Yaka K\u0131lavuz Nedir? Mobil Yaka K\u0131lavuz ile Mobil Yaka web portal\u0131ndaki \u00f6zellikler i\u00e7in yard\u0131m sayfalar\u0131na ula\u015fabilirsiniz. Yan taraftaki QR kodunu mobil cihaz\u0131n\u0131zdan taratarak k\u0131lavuzu mobil cihazlar\u0131n\u0131zda da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz. Sol tarafta bulunan liste, web portaldaki men\u00fc yap\u0131s\u0131 ile ayn\u0131d\u0131r. Yard\u0131m almak istedi\u011finiz sayfan\u0131n ismine t\u0131klayabilirsiniz. Sa\u011f \u00fcst tarafta bulunan arama motoru ile t\u00fcm sitede arama yapabilirsiniz. Her yard\u0131m sayfas\u0131n\u0131n en alt\u0131nda Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc (Mockup) bulunmaktad\u0131r. Bu interaktif resimler sayesinde ilgili mod\u00fcl\u00fcn ekranlar\u0131n\u0131 gezebilirsiniz. Not Web taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n g\u00fcvenlik seviyesi \"Y\u00fcksek\" ise bu ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri a\u00e7\u0131lmayabilir. Bu durumda taray\u0131c\u0131 g\u00fcvenlik ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 \"normal\" seviyeye \u00e7ekebilir, ya da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc yeni sekmede a\u00e7mak i\u00e7in buraya t\u0131klayabilirsiniz. Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler tamamen mobil uygulaman\u0131n tasar\u0131m\u0131 hakk\u0131nda bilgi verme ama\u00e7l\u0131 olup, mobil cihaz\u0131n\u0131zdaki deneyimi birebir yans\u0131tmamaktad\u0131r. Arama alan\u0131n\u0131n yan\u0131ndaki buton ile farkl\u0131 renk \u015femalar\u0131 aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz.","title":"Anasayfa"},{"location":"#mobil-yaka-klavuza-hosgeldiniz","text":"","title":"Mobil Yaka K\u0131lavuz'a Ho\u015fgeldiniz."},{"location":"#mobil-yaka-nedir","text":"Mobil Yaka \u00e7al\u0131\u015fanlarla \u015firketi yak\u0131nla\u015ft\u0131ran ve her zaman her yerde etkile\u015fim i\u00e7inde olmalar\u0131n\u0131 sa\u011flayan bir mobil uygulamad\u0131r. Mobil Yaka'n\u0131n web sitesine buraya t\u0131klayarak ula\u015fabilirsiniz. Mobil uygulamay\u0131 iOS i\u00e7in AppStore ve Android i\u00e7in Google Play Store'dan indirebilirsiniz.","title":"Mobil Yaka Nedir?"},{"location":"#mobil-yaka-klavuz-nedir","text":"Mobil Yaka K\u0131lavuz ile Mobil Yaka web portal\u0131ndaki \u00f6zellikler i\u00e7in yard\u0131m sayfalar\u0131na ula\u015fabilirsiniz. Yan taraftaki QR kodunu mobil cihaz\u0131n\u0131zdan taratarak k\u0131lavuzu mobil cihazlar\u0131n\u0131zda da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyebilirsiniz. Sol tarafta bulunan liste, web portaldaki men\u00fc yap\u0131s\u0131 ile ayn\u0131d\u0131r. Yard\u0131m almak istedi\u011finiz sayfan\u0131n ismine t\u0131klayabilirsiniz. Sa\u011f \u00fcst tarafta bulunan arama motoru ile t\u00fcm sitede arama yapabilirsiniz. Her yard\u0131m sayfas\u0131n\u0131n en alt\u0131nda Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc (Mockup) bulunmaktad\u0131r. Bu interaktif resimler sayesinde ilgili mod\u00fcl\u00fcn ekranlar\u0131n\u0131 gezebilirsiniz. Not Web taray\u0131c\u0131n\u0131z\u0131n g\u00fcvenlik seviyesi \"Y\u00fcksek\" ise bu ekran g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri a\u00e7\u0131lmayabilir. Bu durumda taray\u0131c\u0131 g\u00fcvenlik ayarlar\u0131n\u0131z\u0131 \"normal\" seviyeye \u00e7ekebilir, ya da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcy\u00fc yeni sekmede a\u00e7mak i\u00e7in buraya t\u0131klayabilirsiniz. Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcmler tamamen mobil uygulaman\u0131n tasar\u0131m\u0131 hakk\u0131nda bilgi verme ama\u00e7l\u0131 olup, mobil cihaz\u0131n\u0131zdaki deneyimi birebir yans\u0131tmamaktad\u0131r. Arama alan\u0131n\u0131n yan\u0131ndaki buton ile farkl\u0131 renk \u015femalar\u0131 aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz.","title":"Mobil Yaka K\u0131lavuz Nedir?"},{"location":"ipuclari/","text":"Departman silindi\u011finde, kullan\u0131c\u0131lar eski departmanlar\u0131nda kalmaya devam ediyor (lokasyon i\u00e7in de). Bu tip i\u015flemler yap\u0131lmadan \u00f6nce bizimle ileti\u015fime ge\u00e7ebilirler. Yani tek tek herkesin departman\u0131n\u0131 ta\u015f\u0131mak yerine, bize dan\u0131\u015fabilirler.","title":"Ipuclari"},{"location":"surum-notlari/","text":"S\u00fcr\u00fcm Notlar\u0131 Mobil Yaka S\u00fcr\u00fcm Notlar\u0131 1.XX.X _20 Ocak 2022 S\u00fcr\u00fcm notu Not 1.24.4 _20 Ocak 2022 Mobil Uygulama Check-in \u00f6zelli\u011fi eklendi D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar'a eklenen linkler, mobil uygulamadan \u00e7\u0131kmadan, uygulama i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir. Uygulama Paneli Kurumsal e\u011fitimlerin istedi\u011finiz ki\u015filere ve/veya gruplara atanabilmesi sa\u011fland\u0131. Kullan\u0131c\u0131 d\u00fczenleme ekran\u0131ndan, kullan\u0131c\u0131 profil foto\u011fraflar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015ftirilebilmesi sa\u011fland\u0131. Raporlama Firma Raporlar\u0131\u2019nda Tebrikler mod\u00fcl\u00fcne ait veriler raporlanabilir hale getirildi. Altyap\u0131 \u0130yile\u015ftirmeleri ve Buglar Uygulama a\u00e7\u0131l\u0131\u015f h\u0131z\u0131 optimize edildi. Haberlerin girilme tarihinin yanl\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcnmesine sebep olan bir hata d\u00fczeltildi. E\u011fitimler, Anketler ve Servis G\u00fczergahlar\u0131 mod\u00fcllerinde iyile\u015ftirmeler yap\u0131ld\u0131.","title":"S\u00fcr\u00fcm Notlar\u0131"},{"location":"surum-notlari/#surum-notlar","text":"","title":"S\u00fcr\u00fcm Notlar\u0131"},{"location":"surum-notlari/#mobil-yaka-surum-notlar","text":"","title":"Mobil Yaka S\u00fcr\u00fcm Notlar\u0131"},{"location":"surum-notlari/#1xxx-_20-ocak-2022","text":"S\u00fcr\u00fcm notu Not","title":"1.XX.X _20 Ocak 2022"},{"location":"surum-notlari/#1244-_20-ocak-2022","text":"","title":"1.24.4 _20 Ocak 2022"},{"location":"surum-notlari/#mobil-uygulama","text":"Check-in \u00f6zelli\u011fi eklendi D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar'a eklenen linkler, mobil uygulamadan \u00e7\u0131kmadan, uygulama i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilir.","title":"Mobil Uygulama"},{"location":"surum-notlari/#uygulama-paneli","text":"Kurumsal e\u011fitimlerin istedi\u011finiz ki\u015filere ve/veya gruplara atanabilmesi sa\u011fland\u0131. Kullan\u0131c\u0131 d\u00fczenleme ekran\u0131ndan, kullan\u0131c\u0131 profil foto\u011fraflar\u0131n\u0131n de\u011fi\u015ftirilebilmesi sa\u011fland\u0131.","title":"Uygulama Paneli"},{"location":"surum-notlari/#raporlama","text":"Firma Raporlar\u0131\u2019nda Tebrikler mod\u00fcl\u00fcne ait veriler raporlanabilir hale getirildi.","title":"Raporlama"},{"location":"surum-notlari/#altyap-iyilestirmeleri-ve-buglar","text":"Uygulama a\u00e7\u0131l\u0131\u015f h\u0131z\u0131 optimize edildi. Haberlerin girilme tarihinin yanl\u0131\u015f g\u00f6r\u00fcnmesine sebep olan bir hata d\u00fczeltildi. E\u011fitimler, Anketler ve Servis G\u00fczergahlar\u0131 mod\u00fcllerinde iyile\u015ftirmeler yap\u0131ld\u0131.","title":"Altyap\u0131 \u0130yile\u015ftirmeleri ve Buglar"},{"location":"anketler/anketler/","text":"Anketler Detayl\u0131 anketler haz\u0131rlayarak t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015flerini alabilirsiniz. Bir anket tan\u0131mlad\u0131ktan sonra ilgili anket \"D\u00fczenle\" butonu ile a\u00e7\u0131l\u0131r ve ankete soru eklenir . Anket Listesi Olu\u015fturulmu\u015f anketler ve anket raporlar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle \u0130lgili ankete ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili anketin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Anket Tan\u0131mla Sil \u0130lgili anketin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Anket Olu\u015ftur Anket Tan\u0131mla Se\u00e7ili kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kat\u0131labilece\u011fi yeni bir anket olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; anket yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Anket ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. A\u00e7\u0131klama Anket a\u00e7\u0131klamas\u0131 Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda anket g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Anket Eforu (Dakika) Anketi tamamlamak i\u00e7in tahmini s\u00fcre Anket Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi Anket, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Anket Biti\u015f Tarihi Anket, se\u00e7ilen tarihten sonra kapan\u0131r. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Liste G\u00f6rseli Anket listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Galeri G\u00f6rseli Anket a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Not Mobil Yaka uygulamas\u0131 \u00fczerinden anketi tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131, anketi tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayn\u0131 penceredeki listeden g\u00f6r\u00fcr. Kullan\u0131c\u0131 ankete kat\u0131lmad\u0131 ise anket biti\u015f tarihi geldi\u011finde bu anketi bir daha g\u00f6remez. Aktifle\u015ftirme durumu \"Pasif\" se\u00e7ilirse anket kullan\u0131c\u0131lara tamamen g\u00f6r\u00fcnmez h\u00e2le gelir. Herhangi bir sebeple anketi ka\u00e7\u0131ran kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in tekrar ayn\u0131 anketi olu\u015fturmak yerine, oylama biti\u015f tarihini uzatabilirsiniz. Bu durumda anketi tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in anket tekrar a\u00e7\u0131lmayacakt\u0131r. Ankete soru ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda Anket Listesi sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. Ankete soru eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz anketi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Soru Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z. Anket D\u00fczenle Yeni Soru Olu\u015ftur Bir ankete birden fazla soru eklenebilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Soru Metni - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda soru, anket i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Soru Tipi Se\u00e7iniz A\u015fa\u011f\u0131daki tiplerde soru olu\u015fturulabilir. Soru tiplerinin uygulamada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek i\u00e7in bkz: Soru Tipleri \u00c7oktan Se\u00e7meli D\u00f6rtl\u00fc Kutu Kayd\u0131rma \u00c7ubu\u011fu \u00c7oklu Se\u00e7im Saat Se\u00e7imi Tarih Se\u00e7imi A\u00e7\u0131k U\u00e7lu / Metin Tekil Se\u00e7im Soru S\u0131ras\u0131 - Soru Tipleri \u00c7oktan Se\u00e7meli Kullan\u0131c\u0131 4 adet se\u00e7enekten yaln\u0131zca birini se\u00e7er. D\u00f6rtl\u00fc Kutu Se\u00e7enekler kutu \u015feklinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, bir adet se\u00e7im yap\u0131labilir. Kayd\u0131rma \u00c7ubu\u011fu Se\u00e7enekler kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011fu olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. \u0130stenen kadar se\u00e7enek eklenebilir, bir adet se\u00e7im yap\u0131labilir. \u00c7oklu Se\u00e7im \u0130stenen kadar se\u00e7enek eklenebilir, birden fazla se\u00e7im yap\u0131labilir. Saat Se\u00e7imi Tarih Se\u00e7imi A\u00e7\u0131k U\u00e7lu / Metin Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n serbest metin girebilece\u011fi aland\u0131r. Tekil Se\u00e7im \u0130stenen kadar se\u00e7enek eklenebilir, bir adet se\u00e7im yap\u0131labilir. Sonu\u00e7lar \u0130lgili anket sorusuna ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili sorunun d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Yeni Soru Olu\u015ftur Uyar\u0131 Anketi tamamlam\u0131\u015f en az 1 kullan\u0131c\u0131 olmas\u0131 h\u00e2linde; Sorularda d\u00fczenleme yap\u0131lamaz. Soru eklenebilir ancak anketi tamamlam\u0131\u015f olanlar bu yeni sorular\u0131 yan\u0131tlayamazlar. Sil \u0130lgili sorunun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Anket Listesi","title":"Anketler"},{"location":"anketler/anketler/#anketler","text":"Detayl\u0131 anketler haz\u0131rlayarak t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015flerini alabilirsiniz. Bir anket tan\u0131mlad\u0131ktan sonra ilgili anket \"D\u00fczenle\" butonu ile a\u00e7\u0131l\u0131r ve ankete soru eklenir .","title":" Anketler"},{"location":"anketler/anketler/#anket-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f anketler ve anket raporlar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Anket Listesi"},{"location":"anketler/anketler/#goruntule","text":"\u0130lgili ankete ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"},{"location":"anketler/anketler/#duzenle","text":"\u0130lgili anketin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Anket Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"anketler/anketler/#sil","text":"\u0130lgili anketin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"anketler/anketler/#yeni-anket-olustur","text":"","title":"Yeni Anket Olu\u015ftur"},{"location":"anketler/anketler/#anket-tanmla","text":"Se\u00e7ili kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kat\u0131labilece\u011fi yeni bir anket olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; anket yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Anket ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. A\u00e7\u0131klama Anket a\u00e7\u0131klamas\u0131 Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda anket g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Anket Eforu (Dakika) Anketi tamamlamak i\u00e7in tahmini s\u00fcre Anket Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi Anket, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Anket Biti\u015f Tarihi Anket, se\u00e7ilen tarihten sonra kapan\u0131r. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Liste G\u00f6rseli Anket listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Galeri G\u00f6rseli Anket a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Not Mobil Yaka uygulamas\u0131 \u00fczerinden anketi tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131, anketi tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayn\u0131 penceredeki listeden g\u00f6r\u00fcr. Kullan\u0131c\u0131 ankete kat\u0131lmad\u0131 ise anket biti\u015f tarihi geldi\u011finde bu anketi bir daha g\u00f6remez. Aktifle\u015ftirme durumu \"Pasif\" se\u00e7ilirse anket kullan\u0131c\u0131lara tamamen g\u00f6r\u00fcnmez h\u00e2le gelir. Herhangi bir sebeple anketi ka\u00e7\u0131ran kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in tekrar ayn\u0131 anketi olu\u015fturmak yerine, oylama biti\u015f tarihini uzatabilirsiniz. Bu durumda anketi tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in anket tekrar a\u00e7\u0131lmayacakt\u0131r. Ankete soru ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda Anket Listesi sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. Ankete soru eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz anketi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Soru Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z.","title":"Anket Tan\u0131mla"},{"location":"anketler/anketler/#anket-duzenle","text":"","title":"Anket D\u00fczenle"},{"location":"anketler/anketler/#yeni-soru-olustur","text":"Bir ankete birden fazla soru eklenebilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Soru Metni - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda soru, anket i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Soru Tipi Se\u00e7iniz A\u015fa\u011f\u0131daki tiplerde soru olu\u015fturulabilir. Soru tiplerinin uygulamada nas\u0131l g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc g\u00f6rmek i\u00e7in bkz: Soru Tipleri \u00c7oktan Se\u00e7meli D\u00f6rtl\u00fc Kutu Kayd\u0131rma \u00c7ubu\u011fu \u00c7oklu Se\u00e7im Saat Se\u00e7imi Tarih Se\u00e7imi A\u00e7\u0131k U\u00e7lu / Metin Tekil Se\u00e7im Soru S\u0131ras\u0131 -","title":"Yeni Soru Olu\u015ftur"},{"location":"anketler/anketler/#soru-tipleri","text":"","title":"Soru Tipleri"},{"location":"anketler/anketler/#coktan-secmeli","text":"Kullan\u0131c\u0131 4 adet se\u00e7enekten yaln\u0131zca birini se\u00e7er.","title":"\u00c7oktan Se\u00e7meli"},{"location":"anketler/anketler/#dortlu-kutu","text":"Se\u00e7enekler kutu \u015feklinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, bir adet se\u00e7im yap\u0131labilir.","title":"D\u00f6rtl\u00fc Kutu"},{"location":"anketler/anketler/#kaydrma-cubugu","text":"Se\u00e7enekler kayd\u0131rma \u00e7ubu\u011fu olarak g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. \u0130stenen kadar se\u00e7enek eklenebilir, bir adet se\u00e7im yap\u0131labilir.","title":"Kayd\u0131rma \u00c7ubu\u011fu"},{"location":"anketler/anketler/#coklu-secim","text":"\u0130stenen kadar se\u00e7enek eklenebilir, birden fazla se\u00e7im yap\u0131labilir.","title":"\u00c7oklu Se\u00e7im"},{"location":"anketler/anketler/#saat-secimi","text":"","title":"Saat Se\u00e7imi"},{"location":"anketler/anketler/#tarih-secimi","text":"","title":"Tarih Se\u00e7imi"},{"location":"anketler/anketler/#ack-uclu-metin","text":"Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n serbest metin girebilece\u011fi aland\u0131r.","title":"A\u00e7\u0131k U\u00e7lu / Metin"},{"location":"anketler/anketler/#tekil-secim","text":"\u0130stenen kadar se\u00e7enek eklenebilir, bir adet se\u00e7im yap\u0131labilir.","title":"Tekil Se\u00e7im"},{"location":"anketler/anketler/#sonuclar","text":"\u0130lgili anket sorusuna ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"Sonu\u00e7lar"},{"location":"anketler/anketler/#duzenle_1","text":"\u0130lgili sorunun d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Yeni Soru Olu\u015ftur Uyar\u0131 Anketi tamamlam\u0131\u015f en az 1 kullan\u0131c\u0131 olmas\u0131 h\u00e2linde; Sorularda d\u00fczenleme yap\u0131lamaz. Soru eklenebilir ancak anketi tamamlam\u0131\u015f olanlar bu yeni sorular\u0131 yan\u0131tlayamazlar.","title":"D\u00fczenle"},{"location":"anketler/anketler/#sil_1","text":"\u0130lgili sorunun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"anketler/anketler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Anket Listesi","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"bildirimler/bildirimler/","text":"Bildirimler Mobil Yaka kullan\u0131c\u0131lar\u0131na bildirim \u015feklinde mesajlar g\u00f6nderilebilir. Bildirim Listesi Olu\u015fturulmu\u015f bildirimler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. D\u00fczenle \u0130lgili bildirimin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Bildirim Tan\u0131mla Sil \u0130lgili bildirimin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Bildirim Olu\u015ftur Bildirim Tan\u0131mla Kullan\u0131c\u0131lara yeni bir bildirim g\u00f6ndermek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k Bildirim metnidir. En fazla 90 karakter olabilir. Bildirim Tipi Se\u00e7iniz Bildirimin hangi mod\u00fcl ile ilgili oldu\u011fudur. Mobil cihazdan bildirime t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda, se\u00e7ilen mod\u00fcl a\u00e7\u0131lacakt\u0131r. Yay\u0131nlanma Tarihi Bildirim, se\u00e7ilen tarihte ve saatte yay\u0131nlan\u0131r. Al\u0131c\u0131lar Listesi Bildirimin gidece\u011fi kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Bildirimler","title":"Bildirimler"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#bildirimler","text":"Mobil Yaka kullan\u0131c\u0131lar\u0131na bildirim \u015feklinde mesajlar g\u00f6nderilebilir.","title":" Bildirimler"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#bildirim-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f bildirimler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Bildirim Listesi"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#duzenle","text":"\u0130lgili bildirimin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Bildirim Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#sil","text":"\u0130lgili bildirimin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#yeni-bildirim-olustur","text":"","title":"Yeni Bildirim Olu\u015ftur"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#bildirim-tanmla","text":"Kullan\u0131c\u0131lara yeni bir bildirim g\u00f6ndermek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k Bildirim metnidir. En fazla 90 karakter olabilir. Bildirim Tipi Se\u00e7iniz Bildirimin hangi mod\u00fcl ile ilgili oldu\u011fudur. Mobil cihazdan bildirime t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda, se\u00e7ilen mod\u00fcl a\u00e7\u0131lacakt\u0131r. Yay\u0131nlanma Tarihi Bildirim, se\u00e7ilen tarihte ve saatte yay\u0131nlan\u0131r.","title":"Bildirim Tan\u0131mla"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#alclar-listesi","text":"Bildirimin gidece\u011fi kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir.","title":"Al\u0131c\u0131lar Listesi"},{"location":"bildirimler/bildirimler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Bildirimler","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/","text":"E\u011fitim Galerisi Mobil Yaka uygulamas\u0131ndaki E\u011fitim mod\u00fcl\u00fcne girildi\u011finde en \u00fcstte g\u00f6r\u00fcnecek e\u011fitimler buradan se\u00e7ilir. Galeri Listesi Olu\u015fturulmu\u015f galeri listeleri burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. D\u00fczenle \u0130lgili galeri listesi kayd\u0131n\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Galeri Tan\u0131mla Sil \u0130lgili galeri listesi kayd\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni E\u011fitim Galerisi Olu\u015ftur Galeri Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Hedef E\u011fitimi Galeride g\u00f6sterilecek e\u011fitimdir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda galeri listesi kayd\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. \u0130\u00e7erik G\u00f6rseli Galeride g\u00f6sterilecek e\u011fitime ait g\u00f6rseldir. Bir g\u00f6rsel se\u00e7ilmesi zorunludur.","title":"E\u011fitim Galerisi"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#egitim-galerisi","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131ndaki E\u011fitim mod\u00fcl\u00fcne girildi\u011finde en \u00fcstte g\u00f6r\u00fcnecek e\u011fitimler buradan se\u00e7ilir.","title":" E\u011fitim Galerisi"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#galeri-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f galeri listeleri burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Galeri Listesi"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#duzenle","text":"\u0130lgili galeri listesi kayd\u0131n\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Galeri Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#sil","text":"\u0130lgili galeri listesi kayd\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#yeni-egitim-galerisi-olustur","text":"","title":"Yeni E\u011fitim Galerisi Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/egitim-galerisi/#galeri-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Hedef E\u011fitimi Galeride g\u00f6sterilecek e\u011fitimdir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda galeri listesi kayd\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. \u0130\u00e7erik G\u00f6rseli Galeride g\u00f6sterilecek e\u011fitime ait g\u00f6rseldir. Bir g\u00f6rsel se\u00e7ilmesi zorunludur.","title":"Galeri Tan\u0131mla"},{"location":"egitimler/egitimler/","text":"E\u011fitimler Mobil Yaka ile \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131za e\u011fitimler haz\u0131rlayabilirsiniz. E\u011fitim i\u00e7eri\u011fi PDF, PowerPoint ve video olabilir. E\u011fitim sonunda \u00e7al\u0131\u015fanlar test olabilir ve t\u00fcm sonu\u00e7lar raporlanabilir. Opsiyonel olarak, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z e\u011fitimleri uygulama i\u00e7erisinden de\u011ferlendirebilir. E\u011fitimler Derslerden, Dersler Testlerden, Testler ise Sorulardan olu\u015fur. Bir e\u011fitim i\u00e7erisine birden \u00e7ok ders, test ve soru eklenebilir. E\u011fitim Listesi Olu\u015fturulmu\u015f e\u011fitimler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Raporlar E\u011fitimler i\u00e7in 2 \u00e7e\u015fit raporlama bulunur. 1. Kat\u0131l\u0131mc\u0131 Bazl\u0131 E\u011fitim Raporu \u200b E\u011fitime kat\u0131lan kullan\u0131c\u0131lar, ba\u015far\u0131 durumlar\u0131 ve puanlar\u0131 gibi raporlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. 2. E\u011fitim Grafik \u00d6zet Raporlar\u0131 \u200b E\u011fitimin genel ve ders bazl\u0131 raporlar\u0131n\u0131n grafik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. D\u00fczenle \u0130lgili e\u011fitimin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: E\u011fitim Tan\u0131mla Sil \u0130lgili e\u011fitimin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. E\u011fitim Detay Raporu T\u00fcm derslerin detayl\u0131 raporlar\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Rapor Excel/PDF olarak indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir. Yeni E\u011fitim Olu\u015ftur E\u011fitim Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 h\u00e2linde; e\u011fitim yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k - K\u0131sa A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda e\u011fitim g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. E\u011fitim Tipi Se\u00e7iniz PDF, PowerPoint, video ya da mixed olarak se\u00e7ilebilir. Se\u00e7ene\u011fe g\u00f6re e\u011fitimin ikonu de\u011fi\u015fecektir. Kat\u0131l\u0131m \u015eart\u0131 Kullan\u0131c\u0131lara, bu e\u011fitimin opsiyonel ya da zorunlu oldu\u011fu belirtilebilir. Sertifika Verilme Durumu E\u011fitim tamamland\u0131\u011f\u0131nda kat\u0131l\u0131mc\u0131lara sertifika verilebilir. Aktif olmas\u0131 h\u00e2linde \"Sertifika URL Adresi\" g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Sertifika URL Adresi Kullan\u0131c\u0131lara verilecek sertifikan\u0131n URL adresidir. E\u011fitim G\u00f6rseli E\u011fitim listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. E\u011fitim Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. E\u011fitim Biti\u015f Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcnmez. Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinden, e\u011fitime kat\u0131lmas\u0131 istenen grup ya da ki\u015filer se\u00e7ilir. E\u011fitime ders ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda E\u011fitim Listesi sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. E\u011fitime ders eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz e\u011fimi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Ders Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z. Yeni Ders Olu\u015ftur Ders Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k - A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda ders g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. E\u011fitim Tipi Se\u00e7iniz PDF, PowerPoint, video ya da mixed olarak se\u00e7ilebilir. Se\u00e7ene\u011fe g\u00f6re dersin ikonu de\u011fi\u015fecektir. \u0130\u00e7erik Dosyas\u0131 Y\u00fckle PDF ve PowerPoint i\u00e7erikli e\u011fitimler i\u00e7indir. Video URL Adresi Video i\u00e7erikli e\u011fitimler i\u00e7indir. \u015eimdilik sadece YouTube linkleri \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. E\u011fitim Kategorisi Se\u00e7iniz - Ders S\u0131ras\u0131 Dersin, e\u011fitimlerde hangi s\u0131rada oldu\u011fu de\u011fi\u015ftirilebilir. Ders Eforu (Dakika) Dersin tahmin\u00ee tamamlanma s\u00fcresidir. Dersi Tamamlayanlar Listele butonu ile, ilgili dersi tamamlayan kullan\u0131c\u0131lar raporlanabilir. Derse test ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda E\u011fitim D\u00fczenle sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. Derse test eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz dersi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Test Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z. Yeni Test Olu\u015ftur Test Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k - A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda test g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Test S\u00fcresi (Dakika) Testin tahmin\u00ee tamamlanma s\u00fcresidir. Ba\u015far\u0131 Kriteri Puan\u0131 (1-100) Kullan\u0131c\u0131n\u0131n bir testten ba\u015far\u0131l\u0131 olabilmesi i\u00e7in 100 \u00fczerinden almas\u0131 gereken puand\u0131r. Teste soru ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda Ders G\u00fcncelle sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. Teste soru eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz testi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Soru Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z. Yeni Soru Olu\u015ftur Soru Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Soru Metni - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda soru g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Cevap Metni Cevap se\u00e7enekleri b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde bir soru i\u00e7in 4 adet cevap se\u00e7ene\u011fi olu\u015fturulmaktad\u0131r. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc E\u011fitim Listesi Ders Test","title":"E\u011fitimler"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitimler","text":"Mobil Yaka ile \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131za e\u011fitimler haz\u0131rlayabilirsiniz. E\u011fitim i\u00e7eri\u011fi PDF, PowerPoint ve video olabilir. E\u011fitim sonunda \u00e7al\u0131\u015fanlar test olabilir ve t\u00fcm sonu\u00e7lar raporlanabilir. Opsiyonel olarak, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131n\u0131z e\u011fitimleri uygulama i\u00e7erisinden de\u011ferlendirebilir. E\u011fitimler Derslerden, Dersler Testlerden, Testler ise Sorulardan olu\u015fur. Bir e\u011fitim i\u00e7erisine birden \u00e7ok ders, test ve soru eklenebilir.","title":" E\u011fitimler"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitim-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f e\u011fitimler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" E\u011fitim Listesi"},{"location":"egitimler/egitimler/#raporlar","text":"E\u011fitimler i\u00e7in 2 \u00e7e\u015fit raporlama bulunur.","title":"Raporlar"},{"location":"egitimler/egitimler/#1-katlmc-bazl-egitim-raporu","text":"\u200b E\u011fitime kat\u0131lan kullan\u0131c\u0131lar, ba\u015far\u0131 durumlar\u0131 ve puanlar\u0131 gibi raporlar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r.","title":"1. Kat\u0131l\u0131mc\u0131 Bazl\u0131 E\u011fitim Raporu"},{"location":"egitimler/egitimler/#2-egitim-grafik-ozet-raporlar","text":"\u200b E\u011fitimin genel ve ders bazl\u0131 raporlar\u0131n\u0131n grafik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r.","title":"2. E\u011fitim Grafik \u00d6zet Raporlar\u0131"},{"location":"egitimler/egitimler/#duzenle","text":"\u0130lgili e\u011fitimin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: E\u011fitim Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"egitimler/egitimler/#sil","text":"\u0130lgili e\u011fitimin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitim-detay-raporu","text":"T\u00fcm derslerin detayl\u0131 raporlar\u0131 burada g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Rapor Excel/PDF olarak indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"E\u011fitim Detay Raporu"},{"location":"egitimler/egitimler/#yeni-egitim-olustur","text":"","title":"Yeni E\u011fitim Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/egitimler/#egitim-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 h\u00e2linde; e\u011fitim yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k - K\u0131sa A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda e\u011fitim g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. E\u011fitim Tipi Se\u00e7iniz PDF, PowerPoint, video ya da mixed olarak se\u00e7ilebilir. Se\u00e7ene\u011fe g\u00f6re e\u011fitimin ikonu de\u011fi\u015fecektir. Kat\u0131l\u0131m \u015eart\u0131 Kullan\u0131c\u0131lara, bu e\u011fitimin opsiyonel ya da zorunlu oldu\u011fu belirtilebilir. Sertifika Verilme Durumu E\u011fitim tamamland\u0131\u011f\u0131nda kat\u0131l\u0131mc\u0131lara sertifika verilebilir. Aktif olmas\u0131 h\u00e2linde \"Sertifika URL Adresi\" g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Sertifika URL Adresi Kullan\u0131c\u0131lara verilecek sertifikan\u0131n URL adresidir. E\u011fitim G\u00f6rseli E\u011fitim listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. E\u011fitim Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. E\u011fitim Biti\u015f Tarihi E\u011fitim bu tarihten sonra g\u00f6r\u00fcnmez. Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar listesinden, e\u011fitime kat\u0131lmas\u0131 istenen grup ya da ki\u015filer se\u00e7ilir. E\u011fitime ders ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda E\u011fitim Listesi sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. E\u011fitime ders eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz e\u011fimi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Ders Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z.","title":"E\u011fitim Tan\u0131mla"},{"location":"egitimler/egitimler/#yeni-ders-olustur","text":"","title":"Yeni Ders Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/egitimler/#ders-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k - A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda ders g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. E\u011fitim Tipi Se\u00e7iniz PDF, PowerPoint, video ya da mixed olarak se\u00e7ilebilir. Se\u00e7ene\u011fe g\u00f6re dersin ikonu de\u011fi\u015fecektir. \u0130\u00e7erik Dosyas\u0131 Y\u00fckle PDF ve PowerPoint i\u00e7erikli e\u011fitimler i\u00e7indir. Video URL Adresi Video i\u00e7erikli e\u011fitimler i\u00e7indir. \u015eimdilik sadece YouTube linkleri \u00e7al\u0131\u015fmaktad\u0131r. E\u011fitim Kategorisi Se\u00e7iniz - Ders S\u0131ras\u0131 Dersin, e\u011fitimlerde hangi s\u0131rada oldu\u011fu de\u011fi\u015ftirilebilir. Ders Eforu (Dakika) Dersin tahmin\u00ee tamamlanma s\u00fcresidir.","title":"Ders Tan\u0131mla"},{"location":"egitimler/egitimler/#dersi-tamamlayanlar","text":"Listele butonu ile, ilgili dersi tamamlayan kullan\u0131c\u0131lar raporlanabilir. Derse test ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda E\u011fitim D\u00fczenle sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. Derse test eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz dersi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Test Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z.","title":"Dersi Tamamlayanlar"},{"location":"egitimler/egitimler/#yeni-test-olustur","text":"","title":"Yeni Test Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/egitimler/#test-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k - A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda test g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Test S\u00fcresi (Dakika) Testin tahmin\u00ee tamamlanma s\u00fcresidir. Ba\u015far\u0131 Kriteri Puan\u0131 (1-100) Kullan\u0131c\u0131n\u0131n bir testten ba\u015far\u0131l\u0131 olabilmesi i\u00e7in 100 \u00fczerinden almas\u0131 gereken puand\u0131r. Teste soru ekleme Kaydet butonuna t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zda Ders G\u00fcncelle sayfas\u0131na y\u00f6nlendirilirsiniz. Teste soru eklemek i\u00e7in, olu\u015fturdu\u011funuz testi D\u00fczenle butonu ile a\u00e7\u0131p Yeni Soru Olu\u015ftur butonuna t\u0131klay\u0131n\u0131z.","title":"Test Tan\u0131mla"},{"location":"egitimler/egitimler/#yeni-soru-olustur","text":"","title":"Yeni Soru Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/egitimler/#soru-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Soru Metni - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda soru g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Cevap Metni Cevap se\u00e7enekleri b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde bir soru i\u00e7in 4 adet cevap se\u00e7ene\u011fi olu\u015fturulmaktad\u0131r.","title":"Soru Tan\u0131mla"},{"location":"egitimler/egitimler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"E\u011fitim Listesi Ders Test","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"egitimler/kategoriler/","text":"Kategoriler Kategori Listesi Yeni Kategori Olu\u015ftur Kategori Tan\u0131mla E\u011fitimler i\u00e7in farkl\u0131 kategoriler tan\u0131mlanabilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Kategori Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda kategori, bir e\u011fitime ders eklerken \"E\u011fitim Kategorisi Se\u00e7iniz\" k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Not Aktifle\u015ftirme Durumu \"Pasif\" olmas\u0131 durumunda, ilgili kategori sadece yeni ders tan\u0131mlan\u0131rken E\u011fitim Kategorisi Se\u00e7iniz alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmez. Pasife \u00e7ekilmi\u015f kategorideki dersler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeye devam edecektir.","title":"Kategoriler"},{"location":"egitimler/kategoriler/#kategoriler","text":"","title":" Kategoriler"},{"location":"egitimler/kategoriler/#kategori-listesi","text":"","title":" Kategori Listesi"},{"location":"egitimler/kategoriler/#yeni-kategori-olustur","text":"","title":"Yeni Kategori Olu\u015ftur"},{"location":"egitimler/kategoriler/#kategori-tanmla","text":"E\u011fitimler i\u00e7in farkl\u0131 kategoriler tan\u0131mlanabilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Kategori Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda kategori, bir e\u011fitime ders eklerken \"E\u011fitim Kategorisi Se\u00e7iniz\" k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Not Aktifle\u015ftirme Durumu \"Pasif\" olmas\u0131 durumunda, ilgili kategori sadece yeni ders tan\u0131mlan\u0131rken E\u011fitim Kategorisi Se\u00e7iniz alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmez. Pasife \u00e7ekilmi\u015f kategorideki dersler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeye devam edecektir.","title":"Kategori Tan\u0131mla"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/","text":"Firma Bilgileri Departmanlar Firman\u0131zdaki departmanlar burada olu\u015fturulur, d\u00fczenlenir ya da silinir. D\u00fczenle \u0130lgili departman\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Departman Tan\u0131mla Sil \u0130lgili departman\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uyar\u0131 Bir departman silindi\u011finde, departmana ba\u011fl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \"Departman Bilgisi\" silinmez, eski h\u00e2li ile kalmaya devam eder. Yeni Departman Olu\u015ftur Departman Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Departman Ad\u0131 - Departman A\u00e7\u0131klamas\u0131 Bilgi ama\u00e7l\u0131d\u0131r, herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6sterilmez. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda departman, kullan\u0131c\u0131 eklerken g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Departmanlar"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/#firma-bilgileri","text":"","title":" Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/#departmanlar","text":"Firman\u0131zdaki departmanlar burada olu\u015fturulur, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Departmanlar"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/#duzenle","text":"\u0130lgili departman\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Departman Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/#sil","text":"\u0130lgili departman\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uyar\u0131 Bir departman silindi\u011finde, departmana ba\u011fl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \"Departman Bilgisi\" silinmez, eski h\u00e2li ile kalmaya devam eder.","title":"Sil"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/#yeni-departman-olustur","text":"","title":"Yeni Departman Olu\u015ftur"},{"location":"firma-yonetimi/departmanlar/#departman-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Departman Ad\u0131 - Departman A\u00e7\u0131klamas\u0131 Bilgi ama\u00e7l\u0131d\u0131r, herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6sterilmez. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda departman, kullan\u0131c\u0131 eklerken g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Departman Tan\u0131mla"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/","text":"Firma Bilgileri D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n s\u0131k kullanaca\u011f\u0131 web siteleri (\u00f6rne\u011fin firman\u0131z\u0131n web sitesi) d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 olarak eklenebilir. Eklenen d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131lar, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinde sa\u011f taraftaki hamburger men\u00fcde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. D\u00fczenle \u0130lgili d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131n\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131 Tan\u0131mla Sil \u0130lgili d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131 Olu\u015ftur D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131 Tan\u0131mla Yeni bir d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 olu\u015fturmay\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k - Link Adresi - G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme \u015eekli \"Taray\u0131c\u0131da\" se\u00e7ilmesi halinde link, mobil cihazdaki taray\u0131c\u0131 uygulamas\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131r. \"Uygulamada\" se\u00e7ilmesi halinde link, Mobil Yaka uygulamas\u0131ndan \u00e7\u0131kmadan, uygulama i\u00e7erisinde a\u00e7\u0131l\u0131r. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar","title":"D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#firma-bilgileri","text":"","title":" Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#ds-baglantlar","text":"\u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n s\u0131k kullanaca\u011f\u0131 web siteleri (\u00f6rne\u011fin firman\u0131z\u0131n web sitesi) d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 olarak eklenebilir. Eklenen d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131lar, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinde sa\u011f taraftaki hamburger men\u00fcde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","title":" D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#duzenle","text":"\u0130lgili d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131n\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131 Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#sil","text":"\u0130lgili d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#yeni-ds-baglant-olustur","text":"","title":"Yeni D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131 Olu\u015ftur"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#ds-baglant-tanmla","text":"Yeni bir d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131 olu\u015fturmay\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131k - Link Adresi - G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleme \u015eekli \"Taray\u0131c\u0131da\" se\u00e7ilmesi halinde link, mobil cihazdaki taray\u0131c\u0131 uygulamas\u0131nda a\u00e7\u0131l\u0131r. \"Uygulamada\" se\u00e7ilmesi halinde link, Mobil Yaka uygulamas\u0131ndan \u00e7\u0131kmadan, uygulama i\u00e7erisinde a\u00e7\u0131l\u0131r.","title":"D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131 Tan\u0131mla"},{"location":"firma-yonetimi/dis-baglantilar/#uygulama-ici-gorunumu","text":"D\u0131\u015f Ba\u011flant\u0131lar","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"firma-yonetimi/firma-bilgileri/","text":"Firma Bilgileri \u015eirket Bilgileri Mobil Yaka uygulamas\u0131nda, Yard\u0131m ve Hakk\u0131m\u0131zda sayfalar\u0131ndaki bilgilerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Uygulama i\u00e7erisindeki firma logosu, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f sayfas\u0131 gibi g\u00f6rseller firman\u0131za \u00f6zel g\u00fcncellenebilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama \u015eirket Ad\u0131 - Adres - Telefon Birden fazla telefon numaras\u0131 yaz\u0131labilir. Hakk\u0131m\u0131zda Metni \u00dcst K\u0131s\u0131m - Hakk\u0131m\u0131zda Metni Alt K\u0131s\u0131m - \u015eirket Bilgi Metni Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131ndaki italik yaz\u0131d\u0131r. Vizyon Metni Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131ndaki vizyon metnidir. Misyon Metni Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131ndaki misyon metnidir. Slogan Metni Mobil Yaka uygulamas\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131rken, Mobil A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131 imaj\u0131 ile birlikte bu slogan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Telif Hakk\u0131 Metni Yard\u0131m sayfas\u0131ndaki telif hakk\u0131 metnidir. Yard\u0131m Metni Yard\u0131m sayfas\u0131ndaki metindir. Mobil Yaka Destek Hizmetleri E-mail Adresi Yard\u0131m sayfas\u0131ndaki e-mail adresidir. \u00dclke \u015eehir Vergi Dairesi Vergi No Ticari Kontak Ticari Kontak Tel Ticari Kontak E-mail Teknik Kontak Teknik Kontak Tel Teknik Kontak E-mail \u015eirket Logo Mobil A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131 Mobil Yaka uygulamas\u0131 ilk a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda arkaplandaki g\u00f6rseldir. Uygulama \u0130\u00e7in \u00dcst G\u00f6rsel Slider G\u00f6rseli Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek 4 adet g\u00f6rsel se\u00e7ilebilir. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Hakk\u0131m\u0131zda Mobil A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131 Yard\u0131m Sayfas\u0131","title":"Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/firma-bilgileri/#firma-bilgileri","text":"","title":" Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/firma-bilgileri/#sirket-bilgileri","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131nda, Yard\u0131m ve Hakk\u0131m\u0131zda sayfalar\u0131ndaki bilgilerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Uygulama i\u00e7erisindeki firma logosu, a\u00e7\u0131l\u0131\u015f sayfas\u0131 gibi g\u00f6rseller firman\u0131za \u00f6zel g\u00fcncellenebilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama \u015eirket Ad\u0131 - Adres - Telefon Birden fazla telefon numaras\u0131 yaz\u0131labilir. Hakk\u0131m\u0131zda Metni \u00dcst K\u0131s\u0131m - Hakk\u0131m\u0131zda Metni Alt K\u0131s\u0131m - \u015eirket Bilgi Metni Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131ndaki italik yaz\u0131d\u0131r. Vizyon Metni Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131ndaki vizyon metnidir. Misyon Metni Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131ndaki misyon metnidir. Slogan Metni Mobil Yaka uygulamas\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131rken, Mobil A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131 imaj\u0131 ile birlikte bu slogan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. Telif Hakk\u0131 Metni Yard\u0131m sayfas\u0131ndaki telif hakk\u0131 metnidir. Yard\u0131m Metni Yard\u0131m sayfas\u0131ndaki metindir. Mobil Yaka Destek Hizmetleri E-mail Adresi Yard\u0131m sayfas\u0131ndaki e-mail adresidir. \u00dclke \u015eehir Vergi Dairesi Vergi No Ticari Kontak Ticari Kontak Tel Ticari Kontak E-mail Teknik Kontak Teknik Kontak Tel Teknik Kontak E-mail \u015eirket Logo Mobil A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131 Mobil Yaka uygulamas\u0131 ilk a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda arkaplandaki g\u00f6rseldir. Uygulama \u0130\u00e7in \u00dcst G\u00f6rsel Slider G\u00f6rseli Hakk\u0131m\u0131zda sayfas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek 4 adet g\u00f6rsel se\u00e7ilebilir.","title":" \u015eirket Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/firma-bilgileri/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Hakk\u0131m\u0131zda Mobil A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfas\u0131 Yard\u0131m Sayfas\u0131","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/","text":"Firma Bilgileri Lokasyonlar Firman\u0131z i\u00e7in birden fazla lokasyon tan\u0131mlanabilir. D\u00fczenle \u0130lgili lokasyonun d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Lokasyon Tan\u0131mla Sil \u0130lgili lokasyonun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uyar\u0131 Bir lokasyon silindi\u011finde, departmana ba\u011fl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \"Konum Bilgisi\" silinmez, eski h\u00e2li ile kalmaya devam eder. Yeni Lokasyon Olu\u015ftur Lokasyon Tan\u0131mla Yeni bir lokasyon olu\u015fturmay\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Lokasyon Ad\u0131 - Lokasyon A\u00e7\u0131klamas\u0131 Bilgi ama\u00e7l\u0131d\u0131r, herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6sterilmez. Adres Bilgi ama\u00e7l\u0131d\u0131r, herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6sterilmez. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda lokasyon, kullan\u0131c\u0131 eklerken g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Lokasyonlar"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/#firma-bilgileri","text":"","title":" Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/#lokasyonlar","text":"Firman\u0131z i\u00e7in birden fazla lokasyon tan\u0131mlanabilir.","title":" Lokasyonlar"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/#duzenle","text":"\u0130lgili lokasyonun d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Lokasyon Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/#sil","text":"\u0130lgili lokasyonun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uyar\u0131 Bir lokasyon silindi\u011finde, departmana ba\u011fl\u0131 kullan\u0131c\u0131lar\u0131n \"Konum Bilgisi\" silinmez, eski h\u00e2li ile kalmaya devam eder.","title":"Sil"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/#yeni-lokasyon-olustur","text":"","title":"Yeni Lokasyon Olu\u015ftur"},{"location":"firma-yonetimi/lokasyonlar/#lokasyon-tanmla","text":"Yeni bir lokasyon olu\u015fturmay\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Lokasyon Ad\u0131 - Lokasyon A\u00e7\u0131klamas\u0131 Bilgi ama\u00e7l\u0131d\u0131r, herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6sterilmez. Adres Bilgi ama\u00e7l\u0131d\u0131r, herhangi bir \u015fekilde kullan\u0131c\u0131lara g\u00f6sterilmez. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda lokasyon, kullan\u0131c\u0131 eklerken g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Lokasyon Tan\u0131mla"},{"location":"firma-yonetimi/raporlar/","text":"Firma Bilgileri Raporlar Mobil Yaka kullan\u0131m\u0131na ait raporlarlar\u0131n ayl\u0131k ve haftal\u0131k olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"Raporlar"},{"location":"firma-yonetimi/raporlar/#firma-bilgileri","text":"","title":" Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/raporlar/#raporlar","text":"Mobil Yaka kullan\u0131m\u0131na ait raporlarlar\u0131n ayl\u0131k ve haftal\u0131k olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":" Raporlar"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/","text":"Firma Bilgileri Sosyal Ba\u011flant\u0131lar Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinde sa\u011f taraftaki hamburger men\u00fcde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek sosyal ba\u011flant\u0131lar eklenebilir. Firman\u0131z\u0131n sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131na k\u0131sayollar eklenebilir. Eklenen d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131lar, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinde sa\u011f taraftaki hamburger men\u00fcde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir. D\u00fczenle \u0130lgili ba\u011flant\u0131n\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Link - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda sosyal ba\u011flant\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Sil \u0130lgili ba\u011flant\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Sosyal Ba\u011flant\u0131 Linki Olu\u015ftur Sosyal Ba\u011flant\u0131 Tan\u0131mla A\u015fa\u011f\u0131daki platformlar i\u00e7in sosyal ba\u011flant\u0131 linkleri olu\u015fturulabilir: LinkedIn Facebook Twitter Instagram YouTube Not Eklenmesini istedi\u011finiz bir platform olmas\u0131 h\u00e2linde firmam\u0131z ile ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Sosyal Ba\u011flant\u0131lar","title":"Sosyal Ba\u011flant\u0131lar"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#firma-bilgileri","text":"","title":" Firma Bilgileri"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#sosyal-baglantlar","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinde sa\u011f taraftaki hamburger men\u00fcde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek sosyal ba\u011flant\u0131lar eklenebilir. Firman\u0131z\u0131n sosyal ba\u011flant\u0131lar\u0131na k\u0131sayollar eklenebilir. Eklenen d\u0131\u015f ba\u011flant\u0131lar, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinde sa\u011f taraftaki hamburger men\u00fcde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir.","title":" Sosyal Ba\u011flant\u0131lar"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#duzenle","text":"\u0130lgili ba\u011flant\u0131n\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Link - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda sosyal ba\u011flant\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"D\u00fczenle"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#sil","text":"\u0130lgili ba\u011flant\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#yeni-sosyal-baglant-linki-olustur","text":"","title":"Yeni Sosyal Ba\u011flant\u0131 Linki Olu\u015ftur"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#sosyal-baglant-tanmla","text":"A\u015fa\u011f\u0131daki platformlar i\u00e7in sosyal ba\u011flant\u0131 linkleri olu\u015fturulabilir: LinkedIn Facebook Twitter Instagram YouTube Not Eklenmesini istedi\u011finiz bir platform olmas\u0131 h\u00e2linde firmam\u0131z ile ileti\u015fime ge\u00e7ebilirsiniz.","title":"Sosyal Ba\u011flant\u0131 Tan\u0131mla"},{"location":"firma-yonetimi/sosyal-baglantilar/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Sosyal Ba\u011flant\u0131lar","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"haberler/haberler/","text":"Haberler Firman\u0131z ile ilgili haber, duyuru ve geli\u015fmeleri \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131zla payla\u015fabilirsiniz. Haber Listesi Olu\u015fturulmu\u015f haberler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Haber ba\u015fl\u0131klar\u0131na g\u00f6re arama yap\u0131labilir. Haber D\u00fczenle \u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Haber Tan\u0131mla Haber Sil \u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Haber Olu\u015ftur Haber Tan\u0131mla Haberler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yeni bir haber yay\u0131nlamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Haber ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. En fazla 100 karakter olabilir. K\u0131sa A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n alt\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek k\u0131sa a\u00e7\u0131klama. En fazla 250 karakter olabilir. Detayl\u0131 A\u00e7\u0131klama Haberin ana metnidir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Ana Haber Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber, haberler sayfas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnde bulunan kayd\u0131r\u0131labilir haberler k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Detay Video YouTube Link Haber i\u00e7eri\u011fine YouTube videosu eklenebilir. Eklenen video, Detay g\u00f6rseli yerine g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. \u0130\u00e7erik G\u00f6rseli Haber listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Haber a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Haber, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Al\u0131c\u0131lar Listesi Haberi g\u00f6rebilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Kaydet ve G\u00f6nder butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Haber Listesi","title":"Haberler"},{"location":"haberler/haberler/#haberler","text":"Firman\u0131z ile ilgili haber, duyuru ve geli\u015fmeleri \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131zla payla\u015fabilirsiniz.","title":" Haberler"},{"location":"haberler/haberler/#haber-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f haberler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Haber ba\u015fl\u0131klar\u0131na g\u00f6re arama yap\u0131labilir.","title":" Haber Listesi"},{"location":"haberler/haberler/#haber-duzenle","text":"\u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Haber Tan\u0131mla","title":"Haber D\u00fczenle"},{"location":"haberler/haberler/#haber-sil","text":"\u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Haber Sil"},{"location":"haberler/haberler/#yeni-haber-olustur","text":"","title":"Yeni Haber Olu\u015ftur"},{"location":"haberler/haberler/#haber-tanmla","text":"Haberler b\u00f6l\u00fcm\u00fcnde yeni bir haber yay\u0131nlamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Haber ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. En fazla 100 karakter olabilir. K\u0131sa A\u00e7\u0131klama Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n alt\u0131nda g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek k\u0131sa a\u00e7\u0131klama. En fazla 250 karakter olabilir. Detayl\u0131 A\u00e7\u0131klama Haberin ana metnidir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Ana Haber Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda haber, haberler sayfas\u0131n\u0131n \u00fcst\u00fcnde bulunan kayd\u0131r\u0131labilir haberler k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Detay Video YouTube Link Haber i\u00e7eri\u011fine YouTube videosu eklenebilir. Eklenen video, Detay g\u00f6rseli yerine g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecektir. \u0130\u00e7erik G\u00f6rseli Haber listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Haber a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Haber, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Haber Tan\u0131mla"},{"location":"haberler/haberler/#alclar-listesi","text":"Haberi g\u00f6rebilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Kaydet ve G\u00f6nder butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Al\u0131c\u0131lar Listesi"},{"location":"haberler/haberler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Haber Listesi","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/","text":"Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131 Grup Listesi Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n daha kolay y\u00f6netimi i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 olu\u015fturulabilir. Bir i\u00e7erik yay\u0131nlan\u0131rken tek tek kullan\u0131c\u0131lar\u0131 se\u00e7mek yerine, ba\u011fl\u0131 olduklar\u0131 grubu se\u00e7erek y\u00f6netimlerini kolayla\u015ft\u0131rabilirsiniz. D\u00fczenle \u0130lgili grubun d\u00fczenlenebilece\u011fi ve gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Grup Tan\u0131mla Sil \u0130lgili grubun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Grup Olu\u015ftur Grup Tan\u0131mla Yeni bir kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Grup Ad\u0131 - Modil Ad\u0131 \"Ramak Kala\" se\u00e7ildi\u011finde, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden g\u00f6nderilen Ramak Kala bildirimleri, bu gruptaki ki\u015filere e-posta olarak gider. \"Varsay\u0131lan\" ise di\u011fer t\u00fcm mod\u00fcller i\u00e7in kullan\u0131labilir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda grup g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Gruba Kullan\u0131c\u0131 Ekle \u0130lgili gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklendi\u011fi ekrand\u0131r. Se\u00e7ili Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 Gruptan Sil \u0130lgili gruptaki kullan\u0131c\u0131lar\u0131n gruptan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#kullanc-gruplar","text":"","title":" Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#grup-listesi","text":"Kullan\u0131c\u0131lar\u0131n daha kolay y\u00f6netimi i\u00e7in kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131 olu\u015fturulabilir. Bir i\u00e7erik yay\u0131nlan\u0131rken tek tek kullan\u0131c\u0131lar\u0131 se\u00e7mek yerine, ba\u011fl\u0131 olduklar\u0131 grubu se\u00e7erek y\u00f6netimlerini kolayla\u015ft\u0131rabilirsiniz.","title":" Grup Listesi"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#duzenle","text":"\u0130lgili grubun d\u00fczenlenebilece\u011fi ve gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Grup Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#sil","text":"\u0130lgili grubun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#yeni-grup-olustur","text":"","title":"Yeni Grup Olu\u015ftur"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#grup-tanmla","text":"Yeni bir kullan\u0131c\u0131 grubu olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Grup Ad\u0131 - Modil Ad\u0131 \"Ramak Kala\" se\u00e7ildi\u011finde, Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden g\u00f6nderilen Ramak Kala bildirimleri, bu gruptaki ki\u015filere e-posta olarak gider. \"Varsay\u0131lan\" ise di\u011fer t\u00fcm mod\u00fcller i\u00e7in kullan\u0131labilir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda grup g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Grup Tan\u0131mla"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#gruba-kullanc-ekle","text":"\u0130lgili gruba yeni kullan\u0131c\u0131lar\u0131n eklendi\u011fi ekrand\u0131r.","title":"Gruba Kullan\u0131c\u0131 Ekle"},{"location":"kullanicilar/kullanici-gruplari/#secili-kullanclar-gruptan-sil","text":"\u0130lgili gruptaki kullan\u0131c\u0131lar\u0131n gruptan \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Se\u00e7ili Kullan\u0131c\u0131lar\u0131 Gruptan Sil"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/","text":"Kullan\u0131c\u0131lar Kullan\u0131c\u0131 Listesi Firman\u0131zdaki Mobil Yaka kullan\u0131c\u0131lar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Arama \u00f6zelli\u011fi ile, kullan\u0131c\u0131 listesindeki her hangi bir bilgiye g\u00f6re arama yap\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili kullan\u0131c\u0131ya ait bilgilerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla Sil \u0130lgili kullan\u0131c\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Kullan\u0131c\u0131 Olu\u015ftur Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ad\u0131 - Soyad\u0131 - E-posta Kullan\u0131c\u0131n\u0131n e-posta adresidir. Telefon Kullan\u0131c\u0131n\u0131n telefon numaras\u0131d\u0131r. Ayn\u0131 telefon numaras\u0131 ile birden fazla kullan\u0131c\u0131 tan\u0131mlanamaz. \u00dcnvan Kullan\u0131c\u0131n\u0131n firma i\u00e7erisindeki \u00fcnvan\u0131d\u0131r. \u015eifre Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifresidir. Konum Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi lokasyonuna ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu bilgisidir. Departman Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi departman\u0131nda oldu\u011fu bilgisidir. Profil Resmi Kullan\u0131c\u0131ya ait profil resmidir. Profil Bilgi G\u00f6sterimi \"A\u00e7\u0131k\" olmas\u0131 h\u00e2linde kullan\u0131c\u0131ya ait bilgiler Rehber uygulamas\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. \"Gizli\" olmas\u0131 h\u00e2linde g\u00f6r\u00fcnmez. Y\u00f6netici Yetki Tan\u0131m\u0131 Aktifle\u015ftirilmesi halinde kullan\u0131c\u0131ya Mobil Yaka Web Portal\u0131 eri\u015fim yetkisi verilir. \u00c7oklu Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla Bir Excel dosyas\u0131 ile, tek seferde sisteme birden \u00e7ok kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u0130pucu \u00c7oklu kullan\u0131c\u0131 tan\u0131mlarken, \"Departman Bilgisi\" ve \"Konum Bilgisi\" alanlar\u0131, Mobil Yaka'da otomatik olarak olu\u015fturulur. Bir di\u011fer deyi\u015fle, \u00e7oklu kullan\u0131c\u0131lar\u0131 eklemeden \u00f6nce \"Firma Y\u00f6netimi -> Departmanlar\" k\u0131sm\u0131ndan departmanlar\u0131 elle olu\u015fturman\u0131za gerek yoktur.","title":"Kullan\u0131c\u0131lar"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#kullanclar","text":"","title":" Kullan\u0131c\u0131lar"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#kullanc-listesi","text":"Firman\u0131zdaki Mobil Yaka kullan\u0131c\u0131lar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Arama \u00f6zelli\u011fi ile, kullan\u0131c\u0131 listesindeki her hangi bir bilgiye g\u00f6re arama yap\u0131labilir.","title":" Kullan\u0131c\u0131 Listesi"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#duzenle","text":"\u0130lgili kullan\u0131c\u0131ya ait bilgilerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#sil","text":"\u0130lgili kullan\u0131c\u0131n\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#yeni-kullanc-olustur","text":"","title":"Yeni Kullan\u0131c\u0131 Olu\u015ftur"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#kullanc-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Ad\u0131 - Soyad\u0131 - E-posta Kullan\u0131c\u0131n\u0131n e-posta adresidir. Telefon Kullan\u0131c\u0131n\u0131n telefon numaras\u0131d\u0131r. Ayn\u0131 telefon numaras\u0131 ile birden fazla kullan\u0131c\u0131 tan\u0131mlanamaz. \u00dcnvan Kullan\u0131c\u0131n\u0131n firma i\u00e7erisindeki \u00fcnvan\u0131d\u0131r. \u015eifre Kullan\u0131c\u0131n\u0131n \u015fifresidir. Konum Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi lokasyonuna ba\u011fl\u0131 oldu\u011fu bilgisidir. Departman Bilgisi Kullan\u0131c\u0131n\u0131n, firman\u0131z\u0131n hangi departman\u0131nda oldu\u011fu bilgisidir. Profil Resmi Kullan\u0131c\u0131ya ait profil resmidir. Profil Bilgi G\u00f6sterimi \"A\u00e7\u0131k\" olmas\u0131 h\u00e2linde kullan\u0131c\u0131ya ait bilgiler Rehber uygulamas\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. \"Gizli\" olmas\u0131 h\u00e2linde g\u00f6r\u00fcnmez. Y\u00f6netici Yetki Tan\u0131m\u0131 Aktifle\u015ftirilmesi halinde kullan\u0131c\u0131ya Mobil Yaka Web Portal\u0131 eri\u015fim yetkisi verilir.","title":"  Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla"},{"location":"kullanicilar/kullanicilar/#coklu-kullanc-tanmla","text":"Bir Excel dosyas\u0131 ile, tek seferde sisteme birden \u00e7ok kullan\u0131c\u0131 eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u0130pucu \u00c7oklu kullan\u0131c\u0131 tan\u0131mlarken, \"Departman Bilgisi\" ve \"Konum Bilgisi\" alanlar\u0131, Mobil Yaka'da otomatik olarak olu\u015fturulur. Bir di\u011fer deyi\u015fle, \u00e7oklu kullan\u0131c\u0131lar\u0131 eklemeden \u00f6nce \"Firma Y\u00f6netimi -> Departmanlar\" k\u0131sm\u0131ndan departmanlar\u0131 elle olu\u015fturman\u0131za gerek yoktur.","title":"\u00c7oklu Kullan\u0131c\u0131 Tan\u0131mla"},{"location":"oneriler/konular/","text":"Konular Konu Listesi Mobil Yaka uygulamas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnecek \u00d6neri kategorileri burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Yeni Konu Olu\u015ftur Konu Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Konu Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda konu, \u00d6neri mod\u00fcl\u00fcnde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Konular"},{"location":"oneriler/konular/#konular","text":"","title":" Konular"},{"location":"oneriler/konular/#konu-listesi","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnecek \u00d6neri kategorileri burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Konu Listesi"},{"location":"oneriler/konular/#yeni-konu-olustur","text":"","title":"Yeni Konu Olu\u015ftur"},{"location":"oneriler/konular/#konu-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Konu Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda konu, \u00d6neri mod\u00fcl\u00fcnde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Konu Tan\u0131mla"},{"location":"oneriler/oneriler/","text":"\u00d6neri \u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z \u00f6neri ve \u015fikayetlerini \u00d6neri mod\u00fcl\u00fc ile payla\u015fabilirler. \u00d6neri Listesi Mobil Yaka uygulamas\u0131ndan g\u00f6nderilen \u00f6neriler burada g\u00f6sterilir ya da silinir. Liste \u0130\u015flemleri butonu ile Excel, PDF dosyas\u0131 olarak kaydetme veya yazd\u0131rma i\u015flemleri yap\u0131labilir. Sil \u0130lgili kayd\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u00d6neri Payla\u015fma","title":"\u00d6neri"},{"location":"oneriler/oneriler/#oneri","text":"\u00c7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z \u00f6neri ve \u015fikayetlerini \u00d6neri mod\u00fcl\u00fc ile payla\u015fabilirler.","title":" \u00d6neri"},{"location":"oneriler/oneriler/#oneri-listesi","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131ndan g\u00f6nderilen \u00f6neriler burada g\u00f6sterilir ya da silinir. Liste \u0130\u015flemleri butonu ile Excel, PDF dosyas\u0131 olarak kaydetme veya yazd\u0131rma i\u015flemleri yap\u0131labilir.","title":" \u00d6neri Listesi"},{"location":"oneriler/oneriler/#sil","text":"\u0130lgili kayd\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"oneriler/oneriler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"\u00d6neri Payla\u015fma","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"oylamalar/oylamalar/","text":"Oylamalar Oylamalar mod\u00fcl\u00fc sayesinde \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z\u0131n bir konu hakk\u0131ndaki fikrini h\u0131zl\u0131ca alabilirsiniz. Bir oylama tan\u0131mlad\u0131ktan sonra ilgili oylama \"D\u00fczenle\" butonu ile a\u00e7\u0131l\u0131r ve oylamaya soru eklenir . Oylama Listesi Olu\u015fturulmu\u015f oylamalar ve oylama raporlar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle \u0130lgili oylamaya ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili oylaman\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Oylama Tan\u0131mla Sil \u0130lgili oylaman\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Oylama Olu\u015ftur Oylama Tan\u0131mla T\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kat\u0131labilece\u011fi yeni bir oylama olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; oylama yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda firman\u0131zdaki t\u00fcm ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Oylama ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda oylama g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Liste G\u00f6rseli Oylama listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Galeri G\u00f6rseli Oylama a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Oylama Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi Oylama, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Oylama Biti\u015f Tarihi Oylama, se\u00e7ilen tarihten sonra kapan\u0131r. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Not Mobil Yaka uygulamas\u0131 \u00fczerinden oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131, oylamay\u0131 tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayn\u0131 penceredeki listeden g\u00f6r\u00fcr. Kullan\u0131c\u0131 oylamaya kat\u0131lmad\u0131 ise oylama biti\u015f tarihi geldi\u011finde bu oylamay\u0131 bir daha g\u00f6remez. Aktifle\u015ftirme durumu \"Pasif\" se\u00e7ilirse oylama kullan\u0131c\u0131lara tamamen g\u00f6r\u00fcnmez h\u00e2le gelir. Herhangi bir sebeple oylamay\u0131 ka\u00e7\u0131ran kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in tekrar ayn\u0131 oylamay\u0131 olu\u015fturmak yerine, oylama biti\u015f tarihini uzatabilirsiniz. Bu durumda oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in oylama tekrar a\u00e7\u0131lmayacakt\u0131r. Oylama D\u00fczenle Yeni Soru Olu\u015ftur Bir oylamaya birden fazla soru eklenebilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama A\u00e7\u0131klama Soru metnidir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda soru, oylama i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Oylama Tipi Se\u00e7iniz Emoji, Rakam, Y\u0131ld\u0131z olarak oylama puanlanabilir. Cevap Metinleri Puanlama i\u00e7in 1-5 aras\u0131 de\u011ferlerin metnidir. Oylama Tipleri Listele \u0130lgili oylama sorusuna ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili sorunun d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Yeni Soru Olu\u015ftur Uyar\u0131 Oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f en az 1 kullan\u0131c\u0131 olmas\u0131 h\u00e2linde; Sorularda d\u00fczenleme yap\u0131lamaz. Soru eklenebilir ancak oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f olanlar bu yeni sorular\u0131 yan\u0131tlayamazlar. Sil \u0130lgili sorunun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Oylama Listesi","title":"Oylamalar"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#oylamalar","text":"Oylamalar mod\u00fcl\u00fc sayesinde \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z\u0131n bir konu hakk\u0131ndaki fikrini h\u0131zl\u0131ca alabilirsiniz. Bir oylama tan\u0131mlad\u0131ktan sonra ilgili oylama \"D\u00fczenle\" butonu ile a\u00e7\u0131l\u0131r ve oylamaya soru eklenir .","title":" Oylamalar"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#oylama-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f oylamalar ve oylama raporlar\u0131 burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Oylama Listesi"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#goruntule","text":"\u0130lgili oylamaya ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#duzenle","text":"\u0130lgili oylaman\u0131n d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Oylama Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#sil","text":"\u0130lgili oylaman\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#yeni-oylama-olustur","text":"","title":"Yeni Oylama Olu\u015ftur"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#oylama-tanmla","text":"T\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar\u0131n kat\u0131labilece\u011fi yeni bir oylama olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; oylama yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda firman\u0131zdaki t\u00fcm ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Ba\u015fl\u0131k Oylama ba\u015fl\u0131\u011f\u0131. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda oylama g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Liste G\u00f6rseli Oylama listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Galeri G\u00f6rseli Oylama a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Oylama Ba\u015flang\u0131\u00e7 Tarihi Oylama, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Oylama Biti\u015f Tarihi Oylama, se\u00e7ilen tarihten sonra kapan\u0131r. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Not Mobil Yaka uygulamas\u0131 \u00fczerinden oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131, oylamay\u0131 tamamlad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ayn\u0131 penceredeki listeden g\u00f6r\u00fcr. Kullan\u0131c\u0131 oylamaya kat\u0131lmad\u0131 ise oylama biti\u015f tarihi geldi\u011finde bu oylamay\u0131 bir daha g\u00f6remez. Aktifle\u015ftirme durumu \"Pasif\" se\u00e7ilirse oylama kullan\u0131c\u0131lara tamamen g\u00f6r\u00fcnmez h\u00e2le gelir. Herhangi bir sebeple oylamay\u0131 ka\u00e7\u0131ran kullan\u0131c\u0131lar\u0131n\u0131z i\u00e7in tekrar ayn\u0131 oylamay\u0131 olu\u015fturmak yerine, oylama biti\u015f tarihini uzatabilirsiniz. Bu durumda oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar i\u00e7in oylama tekrar a\u00e7\u0131lmayacakt\u0131r.","title":"Oylama Tan\u0131mla"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#oylama-duzenle","text":"","title":"Oylama D\u00fczenle"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#yeni-soru-olustur","text":"Bir oylamaya birden fazla soru eklenebilir. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama A\u00e7\u0131klama Soru metnidir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda soru, oylama i\u00e7erisinde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Oylama Tipi Se\u00e7iniz Emoji, Rakam, Y\u0131ld\u0131z olarak oylama puanlanabilir. Cevap Metinleri Puanlama i\u00e7in 1-5 aras\u0131 de\u011ferlerin metnidir. Oylama Tipleri","title":"Yeni Soru Olu\u015ftur"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#listele","text":"\u0130lgili oylama sorusuna ait sonu\u00e7lar\u0131n g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Rapor, Excel ve PDF format\u0131nda indirilebilir ya da yazd\u0131r\u0131labilir.","title":"Listele"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#duzenle_1","text":"\u0130lgili sorunun d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Yeni Soru Olu\u015ftur Uyar\u0131 Oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f en az 1 kullan\u0131c\u0131 olmas\u0131 h\u00e2linde; Sorularda d\u00fczenleme yap\u0131lamaz. Soru eklenebilir ancak oylamay\u0131 tamamlam\u0131\u015f olanlar bu yeni sorular\u0131 yan\u0131tlayamazlar.","title":"D\u00fczenle"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#sil_1","text":"\u0130lgili sorunun silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"oylamalar/oylamalar/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Oylama Listesi","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"personel-konum/arama/","text":"Personel Konum Arama Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden Check-in yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar\u0131n listelenmesini sa\u011flar. Bu sayfada sadece bir ki\u015finin konum bilgisi g\u00f6sterilir.","title":"Arama"},{"location":"personel-konum/arama/#personel-konum","text":"","title":" Personel Konum"},{"location":"personel-konum/arama/#arama","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden Check-in yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar\u0131n listelenmesini sa\u011flar. Bu sayfada sadece bir ki\u015finin konum bilgisi g\u00f6sterilir.","title":" Arama"},{"location":"personel-konum/detayli-arama/","text":"Personel Konum Detayl\u0131 Arama Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden Check-in yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar\u0131n listelenmesini sa\u011flar. Detayl\u0131 arama sayesinde birden fazla personel, harita \u00fczerinde g\u00f6sterilir.","title":"Detayl\u0131 Arama"},{"location":"personel-konum/detayli-arama/#personel-konum","text":"","title":" Personel Konum"},{"location":"personel-konum/detayli-arama/#detayl-arama","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131 i\u00e7erisinden Check-in yapm\u0131\u015f kullan\u0131c\u0131lar\u0131n listelenmesini sa\u011flar. Detayl\u0131 arama sayesinde birden fazla personel, harita \u00fczerinde g\u00f6sterilir.","title":" Detayl\u0131 Arama"},{"location":"ramak-kala/konular/","text":"Konular Konu Listesi Mobil Yaka uygulamas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnecek Ramak Kala kategorileri burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Yeni Konu Olu\u015ftur Konu Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Konu Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda konu, Ramak Kala mod\u00fcl\u00fcnde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Konular"},{"location":"ramak-kala/konular/#konular","text":"","title":" Konular"},{"location":"ramak-kala/konular/#konu-listesi","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131nda g\u00f6r\u00fcnecek Ramak Kala kategorileri burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Konu Listesi"},{"location":"ramak-kala/konular/#yeni-konu-olustur","text":"","title":"Yeni Konu Olu\u015ftur"},{"location":"ramak-kala/konular/#konu-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Konu Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda konu, Ramak Kala mod\u00fcl\u00fcnde g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez.","title":"Konu Tan\u0131mla"},{"location":"ramak-kala/ramak-kala/","text":"Ramak Kala Muhtemel g\u00fcvenlik sorunlar\u0131n\u0131n veya ofiste olu\u015fan ar\u0131zalar\u0131n \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z taraf\u0131ndan foto\u011fraf ve a\u00e7\u0131klamalarla yetkililere iletildi\u011fi mod\u00fcld\u00fcr. Ramak Kala Listesi Mobil Yaka uygulamas\u0131ndan g\u00f6nderilen Ramak Kala kay\u0131tlar\u0131 burada g\u00f6sterilir ya da silinir. Liste \u0130\u015flemleri butonu ile Excel, PDF dosyas\u0131 olarak kaydetme veya yazd\u0131rma i\u015flemleri yap\u0131labilir. \u0130pucu Uygulamadan g\u00f6nderilen Ramak Kala kay\u0131tlar\u0131n\u0131 e-posta ile alacak yetkililer, Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131 k\u0131sm\u0131ndan ayarlan\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 grubunda \"Mod\u00fcl Ad\u0131\" olarak \"Ramak Kala\" se\u00e7ilmesi yeterlidir. Sil \u0130lgili kayd\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Ramak Kala","title":"Ramak Kala"},{"location":"ramak-kala/ramak-kala/#ramak-kala","text":"Muhtemel g\u00fcvenlik sorunlar\u0131n\u0131n veya ofiste olu\u015fan ar\u0131zalar\u0131n \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131z taraf\u0131ndan foto\u011fraf ve a\u00e7\u0131klamalarla yetkililere iletildi\u011fi mod\u00fcld\u00fcr.","title":" Ramak Kala"},{"location":"ramak-kala/ramak-kala/#ramak-kala-listesi","text":"Mobil Yaka uygulamas\u0131ndan g\u00f6nderilen Ramak Kala kay\u0131tlar\u0131 burada g\u00f6sterilir ya da silinir. Liste \u0130\u015flemleri butonu ile Excel, PDF dosyas\u0131 olarak kaydetme veya yazd\u0131rma i\u015flemleri yap\u0131labilir. \u0130pucu Uygulamadan g\u00f6nderilen Ramak Kala kay\u0131tlar\u0131n\u0131 e-posta ile alacak yetkililer, Kullan\u0131c\u0131 Gruplar\u0131 k\u0131sm\u0131ndan ayarlan\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 grubunda \"Mod\u00fcl Ad\u0131\" olarak \"Ramak Kala\" se\u00e7ilmesi yeterlidir.","title":" Ramak Kala Listesi"},{"location":"ramak-kala/ramak-kala/#sil","text":"\u0130lgili kayd\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"ramak-kala/ramak-kala/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Ramak Kala","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"servis-yonetimi/iller/","text":"Servis Y\u00f6netimi \u0130l Ekle & D\u00fczenle Firman\u0131zdaki servislerin hizmet verdi\u011fi il bilgileri olu\u015fturulur, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":"\u0130ller"},{"location":"servis-yonetimi/iller/#servis-yonetimi","text":"","title":" Servis Y\u00f6netimi"},{"location":"servis-yonetimi/iller/#il-ekle-duzenle","text":"Firman\u0131zdaki servislerin hizmet verdi\u011fi il bilgileri olu\u015fturulur, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" \u0130l Ekle &amp; D\u00fczenle"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/","text":"Servis Y\u00f6netimi Servisler Firman\u0131zdaki servis bilgileri olu\u015fturulur, d\u00fczenlenir ya da silinir. D\u00fczenle \u0130lgili servisin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Servis Tan\u0131mla Sil \u0130lgili servisin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Servis Olu\u015ftur Servis Tan\u0131mla Yeni bir servis tan\u0131mlay\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Servis Ad\u0131 - \u0130l Servisin hizmet verdi\u011fi il. Durak Tan\u0131mla Servisin ge\u00e7ece\u011fi duraklar ve sabah/ak\u015fam saatleri eklenir. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Bildirimler","title":"Servisler"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#servis-yonetimi","text":"","title":" Servis Y\u00f6netimi"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#servisler","text":"Firman\u0131zdaki servis bilgileri olu\u015fturulur, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Servisler"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#duzenle","text":"\u0130lgili servisin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Servis Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#sil","text":"\u0130lgili servisin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#yeni-servis-olustur","text":"","title":"Yeni Servis Olu\u015ftur"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#servis-tanmla","text":"Yeni bir servis tan\u0131mlay\u0131 sa\u011flar. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Servis Ad\u0131 - \u0130l Servisin hizmet verdi\u011fi il.","title":"Servis Tan\u0131mla"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#durak-tanmla","text":"Servisin ge\u00e7ece\u011fi duraklar ve sabah/ak\u015fam saatleri eklenir.","title":"Durak Tan\u0131mla"},{"location":"servis-yonetimi/servisler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Bildirimler","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"sirket-takvimi/kategoriler/","text":"Kategoriler \u015eirket Takvim Kategori Listesi Yeni Kategori Olu\u015ftur Kategori Tan\u0131mla Takvimde g\u00f6r\u00fcnecek etkinlikler i\u00e7in kategoriler tan\u0131mlanabilir. Kategorilere farkl\u0131 renkler tan\u0131mlayabilirsiniz. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Kategori Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda kategori, Etkinlik Kategorisi k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Renk Paletinden Se\u00e7im Yap\u0131n\u0131z Kategorinin takvim \u00fczerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek rengi. Note Aktifle\u015ftirme Durumu \"Pasif\" olmas\u0131 durumunda, ilgili kategori sadece yeni etkinlik tan\u0131mlan\u0131rken Etkinlik Kategorisi alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmez. Pasife \u00e7ekilmi\u015f kategorideki etkinlikler \u015eirket Takvimi'nde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeye devam edecektir.","title":"Kategoriler"},{"location":"sirket-takvimi/kategoriler/#kategoriler","text":"","title":" Kategoriler"},{"location":"sirket-takvimi/kategoriler/#sirket-takvim-kategori-listesi","text":"","title":" \u015eirket Takvim Kategori Listesi"},{"location":"sirket-takvimi/kategoriler/#yeni-kategori-olustur","text":"","title":"Yeni Kategori Olu\u015ftur"},{"location":"sirket-takvimi/kategoriler/#kategori-tanmla","text":"Takvimde g\u00f6r\u00fcnecek etkinlikler i\u00e7in kategoriler tan\u0131mlanabilir. Kategorilere farkl\u0131 renkler tan\u0131mlayabilirsiniz. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Kategori Ad\u0131 - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda kategori, Etkinlik Kategorisi k\u0131sm\u0131nda g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Renk Paletinden Se\u00e7im Yap\u0131n\u0131z Kategorinin takvim \u00fczerinde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenecek rengi. Note Aktifle\u015ftirme Durumu \"Pasif\" olmas\u0131 durumunda, ilgili kategori sadece yeni etkinlik tan\u0131mlan\u0131rken Etkinlik Kategorisi alan\u0131nda g\u00f6r\u00fcnmez. Pasife \u00e7ekilmi\u015f kategorideki etkinlikler \u015eirket Takvimi'nde g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmeye devam edecektir.","title":"Kategori Tan\u0131mla"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/","text":"\u015eirket Takvimi \u015eirket Takvimi'nde firman\u0131za ait etkinlikler, resm\u00ee tatiller ve geziler gibi \u00f6nemli tarihler \u00e7al\u0131\u015fanlarla payla\u015f\u0131labilir. \u015eirket Takvim Listesi Olu\u015fturulmu\u015f etkinlikler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Etkinlik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na ve a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re arama yap\u0131labilir. D\u00fczenle \u0130lgili etkinli\u011fin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: \u015eirket Takvimi Tan\u0131mla Sil \u0130lgili etkinli\u011fin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni \u015eirket Takvimi Olu\u015ftur \u015eirket Takvimi Tan\u0131mla \u015eirket Takvimi'ne yeni bir etkinlik girmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; takvim yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Etkinlik Ad\u0131 - A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda takvim g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Etkinlik Kategorisi Takvimin hangi kategoriye ait oldu\u011funu belirtir. Kategoriler farkl\u0131 renklere sahip olabilir. Etkinlik Tarihi Etkinli\u011fin hangi g\u00fcn ve saatte olaca\u011f\u0131n\u0131 belirtir. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc \u015eirket Takvimi","title":"\u015eirket Takvimi"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#sirket-takvimi","text":"\u015eirket Takvimi'nde firman\u0131za ait etkinlikler, resm\u00ee tatiller ve geziler gibi \u00f6nemli tarihler \u00e7al\u0131\u015fanlarla payla\u015f\u0131labilir.","title":" \u015eirket Takvimi"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#sirket-takvim-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f etkinlikler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Etkinlik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na ve a\u00e7\u0131klamas\u0131na g\u00f6re arama yap\u0131labilir.","title":" \u015eirket Takvim Listesi"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#duzenle","text":"\u0130lgili etkinli\u011fin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: \u015eirket Takvimi Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#sil","text":"\u0130lgili etkinli\u011fin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Sil"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#yeni-sirket-takvimi-olustur","text":"","title":"Yeni \u015eirket Takvimi Olu\u015ftur"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#sirket-takvimi-tanmla","text":"\u015eirket Takvimi'ne yeni bir etkinlik girmek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; takvim yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. Etkinlik Ad\u0131 - A\u00e7\u0131klama - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda takvim g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Etkinlik Kategorisi Takvimin hangi kategoriye ait oldu\u011funu belirtir. Kategoriler farkl\u0131 renklere sahip olabilir. Etkinlik Tarihi Etkinli\u011fin hangi g\u00fcn ve saatte olaca\u011f\u0131n\u0131 belirtir.","title":"\u015eirket Takvimi Tan\u0131mla"},{"location":"sirket-takvimi/sirket-takvimi/#uygulama-ici-gorunumu","text":"\u015eirket Takvimi","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"tebrikler/sablonlar/","text":"\u015eablonlar \u015eablonlar, s\u0131k kullan\u0131lacak tebriklerin bir kere tan\u0131mlan\u0131p, yeni tebrik olu\u015ftururken ayn\u0131 verilerin tekrar kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar. \u015eablon Listesi Olu\u015fturulmu\u015f \u015fablonlar burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. \u015eablon D\u00fczenle \u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: \u015eablon Tan\u0131mla \u015eablon Sil \u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. \u015eablon Olu\u015ftur \u015eablon Tan\u0131mla Yeni bir \u015fablon olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda \u015fablon listesinde bu \u015fablon g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. \u015eablon Ad\u0131 \u015eablon listesinde g\u00f6r\u00fcnecek add\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Takdir, te\u015fekk\u00fcr, \u00f6d\u00fcl gibi de\u011ferler alabilir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. \u0130pucu Detay G\u00f6rseli i\u00e7in tavsiye edilen imaj \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc 800x600'd\u00fcr.","title":"\u015eablonlar"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablonlar","text":"\u015eablonlar, s\u0131k kullan\u0131lacak tebriklerin bir kere tan\u0131mlan\u0131p, yeni tebrik olu\u015ftururken ayn\u0131 verilerin tekrar kullan\u0131lmas\u0131n\u0131 sa\u011flar.","title":" \u015eablonlar"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f \u015fablonlar burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" \u015eablon Listesi"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-duzenle","text":"\u0130lgili haberin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: \u015eablon Tan\u0131mla","title":"\u015eablon D\u00fczenle"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-sil","text":"\u0130lgili haberin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"\u015eablon Sil"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-olustur","text":"","title":"\u015eablon Olu\u015ftur"},{"location":"tebrikler/sablonlar/#sablon-tanmla","text":"Yeni bir \u015fablon olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda \u015fablon listesinde bu \u015fablon g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. \u015eablon Ad\u0131 \u015eablon listesinde g\u00f6r\u00fcnecek add\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Takdir, te\u015fekk\u00fcr, \u00f6d\u00fcl gibi de\u011ferler alabilir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. \u0130pucu Detay G\u00f6rseli i\u00e7in tavsiye edilen imaj \u00e7\u00f6z\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fc 800x600'd\u00fcr.","title":"\u015eablon Tan\u0131mla"},{"location":"tebrikler/tebrikler/","text":"Tebrikler Firma \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n isimlerine ya da departmanlar\u0131na \u00f6zel tebrik, takdir ve \u00f6d\u00fcller olu\u015fturabilirsiniz. Tebrik Listesi Olu\u015fturulmu\u015f tebrikler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Tebrik D\u00fczenle \u0130lgili tebri\u011fin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Tebrik Tan\u0131mla Tebrik Sil \u0130lgili tebri\u011fin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Tebrik Olu\u015ftur Tebrik Tan\u0131mla \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. \u015eablon \u00d6nceden haz\u0131rlanm\u0131\u015f \u015fablonlardan se\u00e7im yap\u0131l\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Ne t\u00fcr tebrik yap\u0131laca\u011f\u0131d\u0131r. Tebrik t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re ikonlar de\u011fi\u015fir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda tebrik g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Tebrik, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider. Tebrik Edilecek Ki\u015filer Tebrik edilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Kaydet ve g\u00f6nder butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider. Girilen tebrikler Mobil Yaka kullanan t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Not Se\u00e7ilen ki\u015filer, tebrik mesaj\u0131nda ismi ve \u00fcnvan\u0131 g\u00f6r\u00fcnecek \u015fekilde ayr\u0131 ayr\u0131 listelenir. Grubu se\u00e7meniz halinde gruptaki ki\u015filerin isimleri g\u00f6r\u00fcnmez, bulundu\u011fu grup tebrik edilir. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Tebrik Listesi","title":"Tebrikler"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrikler","text":"Firma \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n isimlerine ya da departmanlar\u0131na \u00f6zel tebrik, takdir ve \u00f6d\u00fcller olu\u015fturabilirsiniz.","title":" Tebrikler"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f tebrikler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Tebrik Listesi"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-duzenle","text":"\u0130lgili tebri\u011fin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Tebrik Tan\u0131mla","title":"Tebrik D\u00fczenle"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-sil","text":"\u0130lgili tebri\u011fin silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Tebrik Sil"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-olustur","text":"","title":"Tebrik Olu\u015ftur"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-tanmla","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Bildirim G\u00f6nderme Durumu A\u00e7\u0131k olmas\u0131 halinde; haber yay\u0131nland\u0131\u011f\u0131 anda, al\u0131c\u0131 listesinde se\u00e7ilmi\u015f ki\u015filere bildirim g\u00f6nderilir. \u015eablon \u00d6nceden haz\u0131rlanm\u0131\u015f \u015fablonlardan se\u00e7im yap\u0131l\u0131r. Tebrik T\u00fcr\u00fc Ne t\u00fcr tebrik yap\u0131laca\u011f\u0131d\u0131r. Tebrik t\u00fcr\u00fcne g\u00f6re ikonlar de\u011fi\u015fir. A\u00e7\u0131klama Tebri\u011fin a\u00e7\u0131klamas\u0131d\u0131r. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda tebrik g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Rozet Tebrik listesinde g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Detay G\u00f6rseli Tebrik a\u00e7\u0131ld\u0131\u011f\u0131nda g\u00f6sterilecek g\u00f6rseldir. Yay\u0131nlanma Tarihi Tebrik, se\u00e7ilen tarihten sonra g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olur. Yay\u0131nlanma tarihi geldi\u011finde -aktifle\u015ftirildiyse- kullan\u0131c\u0131lara bildirim gider.","title":"Tebrik Tan\u0131mla"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#tebrik-edilecek-kisiler","text":"Tebrik edilecek kullan\u0131c\u0131lar\u0131n ya da kullan\u0131c\u0131 gruplar\u0131n\u0131n se\u00e7ildi\u011fi aland\u0131r. Kullan\u0131c\u0131 ya da gruplar ismine g\u00f6re aranabilir. Kaydet ve g\u00f6nder butonu t\u0131kland\u0131\u011f\u0131nda -aktifle\u015ftirildiyse- se\u00e7ili al\u0131c\u0131lara bildirim gider. Girilen tebrikler Mobil Yaka kullanan t\u00fcm kullan\u0131c\u0131lar taraf\u0131ndan g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Not Se\u00e7ilen ki\u015filer, tebrik mesaj\u0131nda ismi ve \u00fcnvan\u0131 g\u00f6r\u00fcnecek \u015fekilde ayr\u0131 ayr\u0131 listelenir. Grubu se\u00e7meniz halinde gruptaki ki\u015filerin isimleri g\u00f6r\u00fcnmez, bulundu\u011fu grup tebrik edilir.","title":"Tebrik Edilecek Ki\u015filer"},{"location":"tebrikler/tebrikler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Tebrik Listesi","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"},{"location":"yemekler/yemekler/","text":"Yemekler Firman\u0131z\u0131n yemekhane men\u00fcs\u00fcn\u00fc listeleyebilirsiniz. Excel listesi kullanarak tek seferde birden fazla g\u00fcn i\u00e7in men\u00fc girilebilir. Men\u00fc Listesi Olu\u015fturulmu\u015f men\u00fcler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir. Listele Men\u00fcdeki yemek listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler. D\u00fczenle \u0130lgili men\u00fcye ait yemeklerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Men\u00fc Tan\u0131mla Se\u00e7ili Kay\u0131tlar\u0131 Sil Men\u00fc listesinden se\u00e7ilmi\u015f kay\u0131tlar\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Yeni Men\u00fc Tan\u0131mla Men\u00fc Tan\u0131mla Yeni bir men\u00fc olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bir men\u00fc olu\u015fturulduktan sonra ilgili men\u00fc \"D\u00fczenle\" butonu ile a\u00e7\u0131l\u0131r ve men\u00fcye yemek eklenir . \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Men\u00fc Tarihi Men\u00fcn\u00fcn servis edilece\u011fi tarihtir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda men\u00fc g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Men\u00fc G\u00f6rseli - Men\u00fc G\u00fcncelle Yeni Yemek Olu\u015ftur \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Yemek Ad\u0131 - Kalori - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda yemek g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Ana Yemek Durumu \"Hay\u0131r\" se\u00e7ilmesi durumunda, eklenen yemek \"Alternatif Yemek\" olarak g\u00f6r\u00fcnecektir. \u00c7oklu Ekle Bir Excel dosyas\u0131 ile, tek seferde sisteme birden \u00e7ok men\u00fc eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc Yemekler","title":"Yemekler"},{"location":"yemekler/yemekler/#yemekler","text":"Firman\u0131z\u0131n yemekhane men\u00fcs\u00fcn\u00fc listeleyebilirsiniz. Excel listesi kullanarak tek seferde birden fazla g\u00fcn i\u00e7in men\u00fc girilebilir.","title":" Yemekler"},{"location":"yemekler/yemekler/#menu-listesi","text":"Olu\u015fturulmu\u015f men\u00fcler burada g\u00f6sterilir, d\u00fczenlenir ya da silinir.","title":" Men\u00fc Listesi"},{"location":"yemekler/yemekler/#listele","text":"Men\u00fcdeki yemek listesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.","title":"Listele"},{"location":"yemekler/yemekler/#duzenle","text":"\u0130lgili men\u00fcye ait yemeklerin d\u00fczenlenebilece\u011fi ekrand\u0131r. Sayfadaki \u00f6zellikler i\u00e7in bkz: Men\u00fc Tan\u0131mla","title":"D\u00fczenle"},{"location":"yemekler/yemekler/#secili-kaytlar-sil","text":"Men\u00fc listesinden se\u00e7ilmi\u015f kay\u0131tlar\u0131n silinmesini sa\u011flar. T\u0131klanmas\u0131 halinde onay penceresi g\u00f6r\u00fcn\u00fcr.","title":"Se\u00e7ili Kay\u0131tlar\u0131 Sil"},{"location":"yemekler/yemekler/#yeni-menu-tanmla","text":"","title":"Yeni Men\u00fc Tan\u0131mla"},{"location":"yemekler/yemekler/#menu-tanmla","text":"Yeni bir men\u00fc olu\u015fturmak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Bir men\u00fc olu\u015fturulduktan sonra ilgili men\u00fc \"D\u00fczenle\" butonu ile a\u00e7\u0131l\u0131r ve men\u00fcye yemek eklenir . \u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Men\u00fc Tarihi Men\u00fcn\u00fcn servis edilece\u011fi tarihtir. Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda men\u00fc g\u00f6r\u00fcn\u00fcr, Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Men\u00fc G\u00f6rseli -","title":"Men\u00fc Tan\u0131mla"},{"location":"yemekler/yemekler/#menu-guncelle","text":"","title":"Men\u00fc G\u00fcncelle"},{"location":"yemekler/yemekler/#yeni-yemek-olustur","text":"\u00d6zellik A\u00e7\u0131klama Yemek Ad\u0131 - Kalori - Aktifle\u015ftirme Durumu Aktif olmas\u0131 durumunda yemek g\u00f6r\u00fcn\u00fcr. Pasif olmas\u0131 durumunda g\u00f6r\u00fcnmez. Ana Yemek Durumu \"Hay\u0131r\" se\u00e7ilmesi durumunda, eklenen yemek \"Alternatif Yemek\" olarak g\u00f6r\u00fcnecektir.","title":"Yeni Yemek Olu\u015ftur"},{"location":"yemekler/yemekler/#coklu-ekle","text":"Bir Excel dosyas\u0131 ile, tek seferde sisteme birden \u00e7ok men\u00fc eklemek i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r.","title":"\u00c7oklu Ekle"},{"location":"yemekler/yemekler/#uygulama-ici-gorunumu","text":"Yemekler","title":"Uygulama \u0130\u00e7i G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"}]}